嘉湖 600萬樓下 三房/天水圍居屋 低價

有冇人有興趣

低過350萬再叫我去睇樓，唔該

500個要

嘉湖正野

細三依家咪六百樓下

係呀 岩岩走左間570

嘉湖返工方便

垃圾地區

2房嘉湖幾多?

500萬左右，岩岩成交左間498

交通不錯

400 萬樓下，五六百呎，天盛或屏欣，有冇貨

點解唔hold多一年，賺個double?

人地經紀，hold mud 9姐

嘉湖大3最平咩位

600左右 有啲平啲

最近就走左間大3 有裝修 635

粉嶺碧湖/姦情軒2房4百尾得唔得?

平過500萬就搵我

嘉湖兩房400萬就要

130萬港紙叫我thx

碧湖 花都有機，粉中細2房都得
姦情仲有段距離

2房400萬求介紹

仲買嘉湖d舊樓
寧願買元朗國d新樓

Park yoho最後一期 用到林鄭plan 只要比到樓價15%，即入住 3年後再比尾數 ，換樓首選

😞450都冇啦ching

上車可以睇下珺瓏灣呀

碧湖d樓起哂角

咁樣害連登仔？

講真呀 前幾日都走左幾間

而家park yoho用到林奠plan，即刻搶淨最後幾十伙

嘉湖500 2房有呀

依家正常盤冇啦。一樓都賣480萬。

👍🏼，二月果陣有，3月我都做左單488既

依家貴過二月

係呀，不過而家換樓啲人多數都係要park yoho新樓

嘩你一個月都走到咁多間
賣天水圍樓屈就左你少少

個呎價差咁遠。唔同客路，但依家有9按又冇差得太誇張。

唔係呀 佢而家係比樓價15%即入住，尾數3年後比，咁啲人咪可以賣自己單位套現

Park yoho而家都搶淨幾十間

有D人等濕地啦

Park yoho係現樓 ，wetland係樓花嘛
而家parkyoho個內籠又大 2房都541呎
仲要送埋傢俬車位

武漢肺炎又搞到價單開遲哂，啲人等唔切

488你抽幾多？

回佣回左6萬 朋友介紹

袋落袋1皮都冇

唔係掛高峰到底搵幾多？

尚悅, 溱栢 2房幾錢?

高鋒做一手咪搵多啲 同事都幾十萬一個月

尚悅就500左右

女仔係咪搵最多？

2% 佣係97000，會60000 你老闆唔炳你咩？

天富咩價位？

兩個屋苑都係五百頭啦，興其買呢啲不如park yoho，實用性高啲

唔會 有啲同事租都開唔到

幾房？

最平最平 453萬 3房 650尺

600萬內買到parkyoho?

只要有樓價15%，即入住 3年後先比尾數

屯元天有咩村屋介紹？要泊到車

租？

嘉湖兩房同三房租盤咩價位?

兩房 10000，三房萬二萬三

買，自住

好多都冇車位ching, budget幾多

420-450萬

440萬有 天盛

未補地價

506兩房?

冇錯，如果3房就要500萬啦

2房有5間可以睇

天水圍都6球 你訓醒未？

。。3房最平都580啦

屯門御半山 星期六推最後兩伙，500幾萬兩房 星期六抽籤

wetland 2期幾時開賣呀

5月中 預計

一遲遲咁多本身又話3月

Ching有興趣？

應該都會抽

yoho park 有啲興趣

今日會去現場 ，順便去睇下？

pm d 料黎睇睇ok?
黎緊想買，但未咁快決定到，費是哂你時間

未補地價呀？

未

Tg please

2口子30出頭 月入各20k 按揭可以借到幾多？

呢個我都有趣 wetland 2

月薪X10 就係按揭大約數

壓力測試都要過到

天頌兩房換柏慧兩房補幾多

補200萬左右

Yoho 御半山 大勝

嘉湖三房踢穿六球，係時候要召喚汪狗

就黎冇啦 係咁走貨

Yoho park 成浸牛屎味
唔信嘅夜晚去睇吓樓

係？我去左幾次都冇喎

有次踩單車經過啲味好撚勁

唔係下話幾耐之前？

自身住屯門居屋剛過3年SSD，換3房可以點佈署？

半年前
睇樓真係要分日夜去睇

上次我8點幾走 都冇味呀 ，而家應該冇哂啦

都係果句
買之前記住日頭同夜晚睇多次

當然

Park yoho2房咩價位？做唔做到9按

而家渣住細3房

仲有幾個月夠SSD
想換大3房/元朗

希望到時好價啲

唔洗做9按 如果你係換樓既話

好 ，我幫你留意下

佢淨係要比樓價15%就入住

如果唔係換樓呢

姦情4月頭有單成交495萬

細3房同大3房，除左多個廁所，其他面積都唔係差好遠

問銀行借，但換樓就拎多5%discount

通常買三房套屋企都有工人

夏天熱死 冬天凍死 你住埋我果份

通常都係假盤

去到問，就會話賣晒，唔update
再介紹貴盤比你

有排跌

跌到 1M 樓下先再講吧

Park yoho遠到
除非自己揸車先有得諗

多個廁所已經差好遠

兩個單位差30-40萬，計埋稅，佣金，裝修，應該6-70萬，淨係為多個廁所，換元朗樓好過

粉中花都紙皮石外牆，不了

紙皮石外牆有咩壞處？

如果個盤係中原/美聯出既，9成9假盤

真係做到9000蚊尺

兇宅/同層咪做到lo

巴打醒

佢有哂交通總匯啦

有間3房套兇宅 500

你做邊間

Mid

由幾多跌落黎

濕地一房回完俑幾錢？

上左濕地果班真係喊哂口

未出價單

一期賣哂？

賣哂，準備抽二期

OK

想買濕地？😂

通常總有一兩個單位特別平
呢d 9成9假盤

緊係啦，唔係就凶宅

有冇人想睇下嘉湖3房 仲有幾件5百6

想就想既，如果珺瓏灣同濕地揀，我會揀濕地

要睇下抽唔抽到啦，巴打二期會抽？

可能啦～

咁唔開心？

一期一房個價對我都有壓力～二期應該貴過一期

未必啦 因為疫情同市場都差 可能有驚喜

正常國家標準。天水圍位置

50萬直買

先唔好有期望先

有無壓價空間？？

有啲有有啲冇，有啲業主好撚急

幾抵都唔買啦,元朗國咁撚恐怖

啲狗都臭過人

個市好旺

450以內 上車有咩介紹？

珺瀧灣睇過未

而家啲業主見成交多左 好多都封盤/加價

慧景軒咩情況？

租定買？

2房最平5百7左右 3房最平7百左右啦

起碼冇荃灣強姦 荔枝角毒打先

PS 狗有分貴賤架咩

冇聽過天水圍火燒狗屋？

柏慧感覺最好

柏慧呢個星期成交最多

呢排個市點？你覺得升緊定跌緊？

升緊 好多賣家都打黎升翻個價

樂湖2房 放租10500, 有無市?

兩房幾錢

實有架，最平萬一

最平580

上網睇果啲全部係假

巴打做地產？

巴打有興趣？

本身都有留意下

栢慧望內園同公園is ok
望地盤就不了
天榮上蓋起好可能有d商舖仔

天榮上蓋有無商場其實

好似話有2000呎商業樓面... 你當冇啦

相信冇

300萬 先好出聲

2000尺咁多

之前睇過樓, 向內園又暗又壓迫
向公園係好 向南冇遮擋
望地盤既影響係短暫性
天榮上蓋改左斜斜地唔似向內園咁平排
起好之後可能會好過望內園

所以幾間地盤景既都賣平啲

住400尺的狗屋比海境都無用啦

498呎啦都

內園中下層望到泳池都ok

咁大塊地唔起幾層商場真係on9

栢慧咩單位400呎？

望公園凸出果幾間 望到天水圍公園同海景幾好 天榮同wetland 起好會唔會升價?

會好多人賣樓換wetland

唔會大升大跌

其實係... 區內購買力其實唔細
未來仲有咁多新樓入伙
而隔離銀座又唔爭氣

咁for 投資都係貴少少買返出面?

反而希望海逸酒店改建唔到

佢都唔起嘅話，已經再冇地發展商業。已經被放棄，只想起多幾棟樓搵筆錢就算，港鐵政府又唔規定佢商業比重

天榮已經唔起商場 仲要改埋海逸 附近即刻多咗兩個屋苑而商業配套不變

呢排先重新開始打椿

未改呀 未傾掂

WETLAND生死相信係取決於條村巴線批唔批, 唔批既話相信價錢只會呆滯跟通脹上落, 佢既位置要步行後再依賴輕鐵外出通勤時間太長, 特別係用建期價入既唔樂觀.

俾佢傾掂就仆街了
多好多人

如果天榮+海逸起好 以後輕鐵逼到上唔到車

果個位真係有點入, 但新地想整條村巴線應該ok既

應該都會有多啲巴士站既

輕鐵就真係本身都迫

翻工放工時間係咁架啦 咩車都迫

最想係天水圍開返d 大型既商場..而家真係得銀座似樣

搵唔到你 ching

tg:Eqaz8887

柏慧呢3日 成交4間

咩價位？

同問

6.1M-6.25M

高層

搭個搭黨鐵返屋企都比人當暴徒喎

天榮塊地本身係有條件做vcity規模嘅商場

你係咪豬咀防疫果d先？

我淨係知仲傾緊

傾緊加大個商場area?

傾緊點樣改建😂

721當日有幾多個係豬咀先?

想移民走人
天頌506呎值幾錢
我拆左一間細房

本身限高，下面又要包埋天榮站
點改都唔大分別啦

限高? 其實邊度睇到點發展?

幾年前又話新地會係西鐵站隔離起商廈連商場, 而家冇哂聲氣

Wiki 講
應該會咁發展

Pm plz

柏慧豪廷影響已經唔算好大

輕鐵佔面積咁細，好難影響到

一日未傾掂 都有好多變數

天榮個地塊咁大成個v city咁新地好應該起商場

其實我都覺，銀座其實真係冇咩好買好行好食

香港討論區> 金融財經> 地產討論
發帖 回覆 分享 收藏 搜尋
二手交投造好 嘉湖呎價高見11697元 重返去年3月以來單月高位
二手交投造好 嘉湖呎價高見11697元 重返去年3月以來單月高位
160 4
股票輸爆廠
樓主
股票輸爆廠
2020-4-22 11:20 AM追蹤20#1
新冠肺炎疫情趨穩定，二手交投回升，天水圍嘉湖山莊本月錄得多宗2房成交，帶動呎價重返去年3月以來單月高位，其中一個單位呎價高見11,697元。新冠肺炎疫情趨穩定，二手交投回升，天水圍嘉湖山莊本月錄得多宗2房成交，帶動呎價重返去年3月以來單月高位，其中一個單位呎價高見11,697元。新冠肺炎疫情趨穩定，二手交投回升，天水圍嘉湖山莊本月錄得多宗2房成交，帶動呎價重返去年3月以來單月高位，其中一個單位呎價高見11,697元。新冠肺炎疫情趨穩定，二手交投回升，天水圍嘉湖山莊本月錄得多宗2房成交，帶動呎價重返去年3月以來單月高位，其中一個單位呎價高見11,697元。

其次天水圍真係冇哂地，佢都起埋樓唔起商場就真係冇嫁喇

係呀 個市開始旺緊架啦

炎炎：又要call loan了

冇辦法 始終唔係我地小市民決定

天水圍東大把地...馮家圍嗰邊

其實係睇政府做唔做嘢

仲有洪水橋新發展區
天影路以西一路發展到流浮山
到時呢一邊大把供應

應該有排

送埋傢俬車位？ 有興趣

有冇人 柏慧 494呎極高層極靚景！ 要相留tg

果堆唔係原居民地？

講左發展好耐架啦 商業區

比資料你

hello_hello_2020

市好旺 車好上

而家係咪開始反價？

係，啲價開始上，上車既真係要睇睇

25號 park yoho 抽兩房單位！

想要濕地2期資料 1房

幾大？ 咩價？

翠湖3房551實用中層 賣到咩價？

25號新推兩房 525尺 700萬頭
翠湖咩價位我tg比你

係到講 有興趣再tg

👌🏽 翠湖3房中層 剛成交 6.28M

Park yoho 最新付款方法 先比樓價10% 3年很先比尾數

岩唔岩？

小3房都成6.28m 咁做過哂6m

係呀

係咪真呀 我睇中原 美聯 邊有咁高成交

真 我就係美聯 如果你網上睇 就假 我就電腦睇 資訊一定真

星期四成交既

套3房？

前排唔係500中到尾？？

翠湖最平最平放緊間600，3房1廁

1廁，套既話 翠湖最平660 低層

抵過出面，間隔好，上一期都係600左右。我地都期待緊二期個價單

點解貴左咁多

個市開始旺 業主都會打電話黎加價 特別想換樓既

加幾多左右

每一個唔同 普遍就加5-10萬左右

住開嘉湖3房既，多數會換邊到？
市區3房多數都過千萬，要補好多錢

柏慧，Park yoho,濕地，御半山，ocean marini ，珺瀧灣呢排最抵 ，3房全部唔過千，仲有嘉湖本身個鑽成型大廳唔太討好 ，去到睇其他樓真係會好中意（本身都係住嘉湖3房套）

天水個盤補左地價未

天水？

LM

Lm邊到？

最理想換midtown

唔好信，大撚把盤 620-650

真係，當然急放既唔會加

Omaoma 青山公路最貴地段 低密度住宅，2房+儲物室 500尺 ，叫緊620萬！神plan 3+3 ，免息免保費，最近期跑出黎

其實嘉湖柏慧都冇咩平盤，嘉湖3細3房600尾，栢慧2房都620。omaoma果邊，低密度，比較似係Park Yoho+山水盈 綜合版 睇完示位，好舒服

Omaoma有冇興趣？3房叫緊740

極多嘉湖業主換樓

近期最多成交 御半山 珺瀧灣omaoma

住嘉湖好難換到市區樓
補錢首期都補成一大舊

而家有好多plan都幫到人換樓

你要相同大細當然啦
3房換2房應該唔難

換番黃埔/麗港城500呎以上兩房先有意思
400零呎細過而家住嘅地方真係唔好搞

我見係3房換一手2房

好多新樓都500呎兩房 內籠實用

要方便都無計

住過3房 真係好難返轉頭 特別係有小朋友

緊係 但買樓都係一個投資 你買個樓齡新啲，升值一定快過本身住果到

睇餸食飯啦

冇錯 而家成交多到癲左 睇準時機換樓

$20000一呎起
嘉湖得果$10500

萬二萬三啦 ，你講到出面站頂果啲就要20000

市區樓萬二三有新樓？

青山公路果邊有4個屋新宛，呎價萬二萬三 ，日後主力發展，成交都係市場最高

個人首推珺瀧灣 omaoma

講緊掃管䓤果堆？

屌 個個都話又入又盛 但成交確實係最高

哩啲先叫比較正常少少

濕地2期有興趣抽 巴打你有冇做

03年？

冇車牌不了
果邊有冇中小學？

果邊最近都要返三聖先有學校

03年淘大低過100萬
政府推首次置業貸款 零首期
係肯簽就有
哩張貴咁多 唔係03

有間國際幼稚園

佢果邊有哂巴士，全部去屯門公路轉車站

右上角咪有日期
如果而家係呢個價就好， 好想要3房

所以話樓都係最保值 見今次疫情企得咁硬就知

濕地2期有興趣抽

Park yoho新推3房單位

嘉湖2房大熱

而家咩入場價

510

市場見到係係咁升 岩岩成交果間嘉湖都5.38

問親AA 都話無睇樓成交

成交次次都係比之前多1-2萬、容易造上黎

新西 有咩盤介紹？
1球左右首期 同女朋友月入大約50k
想買黎for投資 放租

真係有

可以買到650萬樓下，如果一手樓 65萬首期+23萬印花稅+0佣金 連侓師費你預90萬內搞掂（已包裝修+全基本電器）

全新樓一係omaoma 一係尚悦領 二手樓成本較高

景湖兩房望濕地景做緊幾錢

520

嘉湖啲垃圾樓都有三十年，值二百萬架喳

邊個盤

景湖呀

有無升左？？上2個月 平ga時候做緊幾錢？

480-500左右，靚景就510，升左好多呀

今個星期嘉湖2房，細3同大3平均成交大概幾多錢？

2房5.3 ，細3 5.7 ，大3 6.2

同一年前有咩分別，又話跌

反而升左 上個星期買 今星期都升左

Aa又教人九按放租

市場確實個個咁做 買家自己亦都選擇呢個plan

一比人call loan 渣都無

當然我地同買家本身都要作一個評估

平左好撚多 18年開始睇3房套 都730起

對比前半年

0佣金

確實買家可唔比佣金

新樓回佣唔見你提

回佣唔係規定 只係多數agent都會 每一個客都唔同

都叫跌左2成，但都未係入市價。穿600再諗

d AA狗屋on9

Hey aa,

依家屯天近西鐵居屋 補埋地價做到幾錢一尺到？

嘉湖2房,4百頭叫我

珺瀧灣開放式啦

400頭有？

400幾一房套啦 間房大 同裝修靚

開放式就400頭

Any detail ?

裝修係好靚 （吊燈 假天花）

琚瓏不如尚築😑

九成放租其實租客都好易知 租完/嘈起告發就gg

係 但係好多人都係咁做

3條專巴線喎 屯門 荃灣 巴士轉車站

濕公新盤係咪一定有shuttlec

唔一定 話會有但到而家都未申請

附近有輕鐵嘅話運輸署多數唔批
慧景軒就係一個活生生例子

慧景軒得3座
開村巴睬你都傻

岩 我唸可能都係多個巴士站咁

運輸署反對先 佢哋曾經開咗一排 比運輸署話係違規最後否決

非繁忙時間，應該冇巴士直接由WSP上元朗公路，有嘅話巴士公司蝕大本

所以而家話等濕地果啲 都叫去睇埋青山公路果邊 自己比較下

宜家係咪做到9成按揭

濕地可以行返去天晴邨美湖居，癡返嘉湖山莊嘅住客搭巴士

點解會易知既

嘉湖山莊2房高價535萬沽 呎價衝上1.23萬

天水圍嘉湖山莊2房，放盤逾月微減3萬元以535萬元沽出，創同類單位今年以來高價。

中原地產天水圍副區域營業經理文家輝表示，嘉湖山莊6期7座高層F室，實用面積441平方呎，2房，已交吉，眺望濕地公園，月前叫價仍堅守538萬元，現以535萬元沽出，實用呎價12315元，為同類單位今年以來高價。而據網上估價，上址估值約503萬元，造價較估價高約6%。

地產站記者早前曾到過相關單位，單位樓層高，廳向北，可眺望至濕地公園及深圳一帶開揚景致，而內籠備有基本裝修及大部分傢俬。

原業主於07年以102萬元購入，轉手帳面獲利433萬元，期內單位升值4.2倍。本月至今，嘉湖山莊暫錄8宗成交，當中2房佔4宗。

睇你買幾錢樓啦

咁就唔叫方便啦

嘉湖2房4月頭500萬有找啦，而家530萬先搵到間低層冇裝修

冇辦法啦，巴士路線發展左近20年，冇乜可能叫原有居民大遷就WSP新移民

600萬左右 得一球係身

可以，月入幾多先 要睇下壓測過唔過到

月入 兩個夾埋 around 75k

咁一定夠，本身有冇睇岩咩盤

本身考慮緊屯元天

大三係咪升穿700?

幾樓？唔似高層

咁又未

嘉湖 兩房/三房 租盤而家咩價位?

2房10000 細3房 11500 大3 萬二以上

呢間野 高層望濕地呀 同志

天水圍向北雖然有靚景，但冬天真係好凍

佢個濕地景 其實好正 好舒服

濕地下星期開啦 洗咩嘉湖

要抽呀仆街

係你見上一期 8000幾票就知

但唔抽又唔得，同事中左1號籌，但個客唔買

e家升番5百頭la.

抽中尻衝 680 3房套

係個管理費貴。

另外想問大家意見銀行估價600，業主要628加3個月延租。 賞湖底層。

唸住抽？

係

WSP 2房有深圳濕地景嗎？

有呀

邊座邊柱？

美湖居慧景軒就肯定有

美湖居極高層濕地單位，我唔捨得用黎換低層WSP

佢前面成個濕地景 你就算2樓都唔會有野遮到 永久性。仲有10年後濕地定嘉湖會升？

算啦 收租最緊要管理費平 天水圍更甚 （本身租務回報麻麻）

都得既 但租呢邊可以收貴幾千，幾十年後賣，都再賺多一筆

師兄 有無WSP 2期一房/細兩房嘅間隔圖？

兩房最平幾錢？

而家515

Thx!!

不如等濕地/其他平盤

等睇賣完WSP之後樓主即刻sell返嘉湖

你係要嘉湖我先會sell而家都好小客要

恆大 ‧ 珺瓏灣開售兩小時累沽約30伙

AA狗點睇

咁呢個價錢係抵

無新盤就大讚嘉湖好。
有新盤即時轉口話 有新盤點解要揀嘉湖

咁確實冇新盤時 嘉湖係上車首選

唔該專業少少。講反2邊有咩優點缺點。
唔使一有新盤好揾d 就180度轉曬呔大讚新盤點好。
如果你講到新盤屈曬機，之前咪叫人買嘉湖啦。 等多陣咪有新盤

天水圍既新盤 只有濕地，咁啲客問屯元天 一手 我係咪要講其他？搵一手既會唔會買嘉湖？ 加上，而家嘉湖一個月內由480 2房升到520。咁係咪會再叫啲客買，啲客又會唔會真係咁傻。我地唔係邊樣好搵sell邊樣，係要睇市場走勢，確實我講既新盤 呢一兩個月成交都唔小，你有睇新聞都會知道

濕地下星期四出價單

濕地已出價單 尺價 9,968起

Shk新樓平過廿幾三十年長實樓？？

新樓位置差嘛
巴士村巴種類又比嘉湖少9成

如果有shuttle 應該可以再升10-20%
但真係未知數

百貨應百客啫，中老年人最啱住。

想有十幾條巴士線經過WSP門口基本上無可能
一改路線公屋區嘉湖北會wewa鬼叫

嘉湖要裝修的話都4-50萬cash啦！用嚟坐的士都有排坐

保證有的士係WSP門口長等你？

的士有得call車app ,同埋shk點都有7人車接送

SHK有寫包單話保證長期提供免費七人車？

諗起元朗譽88 7人車事件

實有！，對於首期資金唔多筆直所限要買偏遠地區樓嘅人士，新樓可以少幾十萬萬現金嘅裝修費無疑對比更貴嘅30年舊樓係好吸引嘅

有專巴 有巴士

真係平呀，同嘉湖同尺數 441尺 490萬

嘉湖都叫緊520

新盤蚊患重災區。交通都係西。唔夠高層景觀實差d。
嘉湖有高層靚景觀。

2期2房大多數望米埔濕地景，一期好多都冇，仲耍係近馬路

缺點就係開放式廚房+黑廁+貴管理費

專巴仲未落實喎

新樓多數4蚊起，濕地只係3.88

發展商已經申請緊 等批，嘉湖果時都係咁

大部分新樓都係開廚，空間感大啲

嘉湖三房加埋廳有四個大窗台，加埋50平方尺，一萬一尺都50萬，仲係鑽石廳

申請緊就唔好講到一定有咁啦
濕地有輕鐵站其實就已經好難批專巴俾你

咪係囉

咁新鴻基叫九巴改線停門口，直出中環尖沙咀囉

確實發展商係咁同我哋講

天水圍出港島好似係城巴？

柏慧就係成功失敗例子
55波啦

慧景先岩

我351萬

Shk真係大晒咩
又要過區議會，運輸署

嘉湖風水好撚差

已經有好多巴打分拆係 無 專巴機會好大
等行路去嘉湖啦

所以屯門、天水圍、荃灣呢啲區成日自己打交
太多屋苑小路分散
元朗就得一條大動脈，唔使爭拗

利 搬左過元朗

算吧啦7人車
譽88個位唔係養唔起架車，係啲人覺得無需要搭
行路快過搭車依家形點仲有架穿巴 長期冇客

Park yoho 有興趣
tg whitebarn

我早十年前都聽恐怖在線講過
特別有一期
但唔記得邊期
大家有興趣可以揾下嘉湖以前係咩地嚟

天水圍同元朗有冇d 3房？
筆直 5xx -6xx頭
除咗嘉湖

濕地😂😂

九巴母公司係新鴻基，做多兩線線出九龍出香港服務市民唔係反對呀？

問題係要運輸署建議比區議會通過呢
只係得九巴建議係無用 何況仲要招標路線

運輸署連全日巴士線都無建議增加，只係建議夜晚收工969A兜埋天水圍北成個公屋區，再到WSP診所對面巴士站總站！

同城巴969打對台，佢話哂事唔洗經運輸署？

低過350萬通知我掃貨，唔該

唉，無啦，後悔啦

2月尾3月頭可能有四百頭，而家叫上五百了

520啦嘉湖

麗湖最多jump

長實嘉湖30年舊樓500萬
新鴻基新樓450萬
有腦都識揀

屯門市廣場咪又係貴oma好多

有聽 美湖麗湖，話日軍將當時反抗嘅村民監生埋落去。

我聽過係做工程時無做宗教儀式就起

聽下就算，呢d鬼故嘢到到都有 大興花園同藍地咪仲猛

都2020年啦 現代科學年代 呢啲野聽下算

同意呀拍檔

無咩唔想再住天水圍

利申：曾住天水圍五年

加多一百都唔得

我住緊

根本就唔洗講咁多 睇價錢就知

真

想租兩房

濕地開示位啦現場排長龍

而家3房幾錢倒？

其實睇依家新盤價
大概會睇到後市發展
呢個都顯示到發展商對後市睇法
又係個句
自住既幾時買都無問題
但係投資既話
自己諗清楚係咪依家買

超額9倍 等睇抽唔中既用家轉投嘉湖

同意
天水圍112號區 + 天榮站
雖然兩個都有排先落成
但可以肯定未來净係天水圍都好多供應
自住+有需要+唔想租的確贊成去馬

睇發展商把撚
梗係睇有幾多潛在購買力係度等買樓
證明就算幾偏遠 幾荒無既盤
只要個盤性價比高 6球樓下既一樣同你掃晒

購買力唔代表一切
現實個條supply demand curve唔係咁單一
不過後市無人100%預測到
都係討論下姐
分享下觀點

最近咁多人放嘉湖？

樓主係agent
佢講既野你自己諗囉
不過成交記錄係有得睇既
無得呃

Park yoho兩房幾多？

700頭 ，如果而家買有回贈

。。大家可以上網睇 大把資料

你講嘉湖？

Yes

580-600

580最平*

拎d好低既成交價睇其實又冇咩值得參考
可能係甩名/連租約賣/死過人etc.

最近幾單交易,無特登搵價錢低黎睇
28hse,smart me好多盤都叫緊500樓下

睇入d 。近期成交。2房 正常層數490-520. 3房就560-6百頭

放心 全部網上盤都假盤 落場睇就唔會見到

所以樓上個aa講既價位應該係貼市

真係，有哂記錄

其巴？

想問下5期中層 F，可以放到咩價？

520左右 你想高啲都可以，而家會放？

而家放差唔多，高位放

可以去到幾多？價啱就放。

有裝修既，530都可以，

有無嘉湖3房套好推介

有幾間既 但唔抽濕地？

星期三wetland會出銷售安排

任何問題，tg：nopopothx ，咩都可以問

濕地明天截票

Parkyoho再推2房 估計搶貨

濕地第二round價錢唔知貴幾多 盡量round1入票

有冇450 萬左右屯門2手盤 好介紹
TG

加推係一齊抽?, 咁即係講運

分開抽

Wetland過萬票 今天下午兩點開始抽籤

0524,0527

想睇嘉湖山莊細3房，仲有冇荀盤？

仲有幾間560

浪費時間為了新盤抽籤真係好無謂
不如俾心機係二手尋寶好過啦

抽新盤點都易過抽新居屋 又冇成本
同埋兩樣一齊做都得既

但可能總覺得想等下一期開賣/下個新盤，所以唔買二手住。但新盤又抽唔到…

個個都係咁諗
其實趁而家二手冇乜競爭去睇 睇岩就好上
到最後抽晒 個個走返去二手市場搶高晒

最近嘉湖有咩3房套好介紹640內

645有間 岩岩先睇完 有裝修

有冇跳樓價？

嘉湖有無大維修黎緊幾年就要夾錢?
有機會換樓都想考慮下

睇你邊一邊，美湖就從來冇夾過錢

美麗景唔係同一間管理公司?

同一間 但專巴就有唔同

60 萬先好再出帖吧

Ok sor

嘉湖兩房有無介紹

絲打 好有禮貌

有呀 有冇指定邊期？

無特定 做緊咩價錢？

520左右

中環返入去洗唔洗個幾鐘

差唔多

1個鐘多啲 睇你咩時段

有無跳樓價？
4字頭有無？

冇可能有

國安法冇人急走？

多左放盤，但價錢都係咁 冇睇到有急走

呢家先想抽濕地會唔會太遲？
要有幾錢係手先有得抽？

幾房 唔遲

兩房或者三房幾錢？

細3我有570，2房就520左右

發展商講左 28號1點截票

但係加左價

某單位加

2房平均520？
做唔做到9成按

800樓下都得啦

520兩房咩層數？

中層 口方便呢到講 好多aa拎料

520係咪仲有折？如果冇 手頭得70萬夠唔夠？

夠 你首期 + 佣 +律師費

但我見中原貼2房490 3房561？ 是咪唔同期/唔同層

你係咪睇網上/門口，因為我琴日都有客見到，問完跟本唔係呢個價，我間3房570係最平

有哂裝修 分體式冷氣 開放式廚房

70萬買520要用咩plan

邊有plan ching 二手喎，不過係睇大家過唔過壓測

上面巴打唔係問緊濕地咩

嘉湖呀

唔係我想問濕地
咁濕地2房3房又咩價位

Oh shit sor9

仲有冇人想抽濕地 今星期最後機會 R3

講景觀靚、豐富一定首選美湖居/慧景軒
又唔洗煩蚊患唔洗抽籤

美湖 or景湖個景都唔錯

想問下得60萬首期想上車，係咪乜都唔洗諗

收租就價格好一般，$10500
不值得花太多裝修租俾人

10500而家大多數都係低層原裝
當然我知道有間全裝修中層做$10500 景湖，但其實個業主係有問題，好唔負責任

知唔知濕地幾錢管理費？

3.88

計實用面積？

係 你應該入左票？

一手樓佣？ 當人水魚？

我答緊嘉湖二手

Tg me

70萬首期 同女朋友月入夾埋42K
想問吓有咩盤揀

二手居屋或者北區

天盛未補有咩盤睇?

Tg 傾好多其他agent拎料

Tg

Push

Tg左未？

山水盈十幾宗成交 688萬 兩房半 一房488萬
全部3.5樓底高

屯門 海煌路新盤 準備出價單 又係搶手盤之一！

個盤太近電纜

嘉湖個價真係比濕地個盤拉左落黎

【疫情樓市】十大屋苑周末錄18宗成交 嘉湖2房不足5球易手

有得唸 tg me

做唔到 兩房起碼495 其他區一房唸唔唸

映御 唔係就青山公路 新盤

起碼青山果邊有三條專巴線呀，仲有山水盈 300呎 最後5間 400尾

太好啦

要等A16站同屯碼站嘅話，要預最少等到2030。

嘉湖 都仲係貴

價錢吸引

個個都等佢跌 而家比3月都升左30萬

有200萬首期，2口子月入40k，但淨係月供到below 13k 想買2房有咩選擇？

600萬以下都可以

屯門御海灣準備推出 資訊台 會update樓盤最新最新資訊

天富同天頌係唔係有啲乜嘢問題？
見到佢嘅綠表同白表價都比其他居屋平

因為位置問題 比天盛平

平好多喎

咁你天水圍邊有人搵天頌果啲，係到搵天盛 遲啲就搵屏欣

去返$3,000呎同我講聲

距離西鐵站遠咁多 天西返屋企都慳返十幾二十分鐘

天水圍補左地價居屋，樓宇和居民質素還要比嘉湖山莊為差，尺價稍低係好正常。

但有啲人係冇所謂 同埋唔想比貴管理費

山水盈現樓 300呎開放式全部走哂

我自己就唔熟天水圍
想問下天盛，欣屏嗰邊好過天富天頌嘅原因，淨係因為近西鐵站？

係 同埋新 樓下有7仔惠康 另加屏山圖書館泳池體育館

Tg 更新 nopopothx21

$2.X一尺管理費包shuttle bus，相信私樓中算係好平

天盛啲人當自己係住鐵路上蓋

天南天北大家交通費一樣，貴百五萬樓價搭少一程來回輕鐵，慳左來回30分鐘時間
貴買貴賣，將來賣返出去會收得返百五萬
有錢我都會買天盛唔買頌富

有啲屋企人住開公/居屋 係真係唔想比

但係唔搭鐵路嘅話其實唔係都有巴士咩？

搭巴士其實同搭鐵差唔多
多數情況天北同天南搭同一架車，天北頭站，兜足15 分鐘先出到天水圍，天盛尾站一上車就上高速
咁返工時間總站上車有得坐囉，天盛就企

你講到近西鐵站唔係優點咁

就係唔熟嗰區，所以先至請教下
只係感覺上好似搭巴士同埋西鐵嘅時間都差唔多
但係樓價就相距好遠
就睇吓你覺得值唔值同巴士差唔多時間嘅西鐵站附近樓

如果企嘅話，我當過港島區係唔係大約要企一個鐘？

港島天水圍南北有分線，會快d出公路，天水圍北試過最快7個字到西隧

71維園見

鐵快啲，但而家盡量比多啲時間搭巴士啦

近鐵就係一個大優點

山水盈3房680萬 最後幾件

推 慳佣金裝修傢俬 3.5樓底 凹頭站2023年完工 豪宅區 現樓專車接送

嘉湖多翻啲盤！